投訴會員#165096多次瘋狂洗版並懷疑持有多個分身ac

admin幫手處理一下

該會員多次於開心速遞post入面發表與主題無關嘅留言，嚴重破壞討論，post內其他會員都對該員嘅行為極度不滿，請admin幫手處理下

你都幾好心機喎 逐個reply負皮

另外，該會員每次嘅留言都有3、4個正評，但post內完全冇出現過支持或認同嘅留言，明顯係擁有多個分身ac，希望admin可以跟進一下

因為真係佢好煩

各位有追開套劇同埋個post就入嚟幫下手

次次入個post就見到佢講埋d唔關事嘅野

我想睇劇同傾下劇情姐

次次都見佢追擊人

又唔自己開個post嚟追擊

你自己開個追擊post又唔駛影響其他會員，次次都阻住晒，仲要聲大夾惡

我每次見到呢d膠劇post第一時間就入去

Block鳩開post條友

有咁上下日子就會唔再見到

Admin你明架可？

依家唔係關開post傾乜劇嘅問題，而係條友嘅個post講d唔關事嘅野，阻住晒其他人

好心自己有私怨要追擊人就自己另外開post講啦

幫手補充,
佢以前曾用名「因她的過去而拒愛」「秦十仔」「Mandy走就罷睇」

幫補:

Push

唔駛客氣,
咁啱搵番5月嘅咪貼住5月先囉,
你想我貼早啲嘅我都ok㗎

順便比大家溫故知新,
睇吓你講啲嘢幾冇邏輯,
當睇笑話

推呀
我追劇姐大佬你可唔可以唔好逼我睇痴線佬狙擊演員

推
條友真係好鬼煩，次次表情洗版
同劇情冇關 又大字 又紅字

終於有人幫手一齊推下

我想重申一點係不論劇組入面任何一個人嘅私生活係點都好，你要追擊佢我唔理你，但唔好騎劫我地睇劇個post

佢真係好煩 要狙擊自己開個post狙擊啦

繼續push！！
仲有之前都有條友喺正post係咁狙擊Stanley
不過呢個煩好多

有邏輯就唔會喺個傾劇情嘅post到追擊演員私生啦 你不如去埋隔離廷禧個post嗰度追擊

入依個post嚟屌你都係平時推開個主post d人嚟，數埋起碼都有4、5個人啦

相反依度一個撐你嘅留言都冇就知成件事係幾可疑啦

但我想再重申多次，你開唔開分身我地都冇興趣理，我地都唔係話要盲撐呀東覺得佢冇錯，我地只係唔想你阻住我地傾劇情姐

你喺個post批評演員私生活其實關個劇情咩事，你批評佢戲屎我都冇野好講啦

睇返原來仲要係主post話我小學雞

我開post投訴你，你喺另一個post話返我，有咩唔滿意點解唔入嚟講？

究竟邊個先係小學雞

再講我唔滿意你喺主post洗版式講d與主題無關嘅野，我投訴你咁有咩咁小學雞

唔俾投訴咁要admin嚟做乜

你去食飯隔離有個痴線佬柯尿你都會同個夥記投訴啦

連仔做下野啦

請admin bam9 佢
條友真係好煩

幫手再推吓先

之前條友自己都認咗唔係比我哋睇,
而係要比劇組睇,
搵咗成日都搵唔番嗰個留言

劇組會理神早就理佢啦

咁易影響劇組嘅話，賓穎首歌早就換咗啦

咪係囉
不過難得諗起佢自認搞事,
搵唔番嚟做証據好可惜

藥箱!!!
條友啲留言好似消失咗?
你仲睇唔睇到㗎?

真係喎

終於踢走咗煩膠喇

熱烈慶賀
多謝你嘅付出
抗戰大英雄

全靠大家都出力幫手

我真係好鐘意睇開心速遞同埋上嚟傾，真係唔想有人搞事

本身都打定輸數諗住冇人理我，點知都有人過嚟幫手，最後仲真係趕走咗隻煩膠